[美麗標緻加州議長] 三月二十九日田草十場賽日討論區VII

29/3 馬PO精選
1.葵涌精英 (phone in) P
2.機臣 (新力必)
3.行星夢 (蝦)
4.都市神話 (貓)
5.團結力量 (金仔)
6.至尊高陞 (切柒)
7.辣臣 (bogo)
8.美麗標緻 (Win神)
9.健快聯盟 (Grealish)
10.錶之智能 (睇書)

1001

牙必又然

又爆po

新力必係狗

專業開Po，快手到

]

Lm win win

陣間再做record,暫時新力必全敗

1 11落飛邊個買

衝亞爆呀！

傳盛準備打劫未

平常心落大飛

🏆🏆🏆🏆🏆🏆

好撚緊張

馬po精選今日好準

衝亞

辣臣跳樓p

加洲系得罪你啲乜

Could ve but sorry not this year

想要奮鬥同心

Could have but not now nor this year lor利狗

五班谷草1650？

1同11

5班谷草2200

Fake人去買

平常心？

傳盛 有無！

SHIT 恩又第2

寶高有P

平常心（狗餅）

二哥真係二哥

又燈到

薛恩

6,8 pq又比人打劫

dllm

平常心廢到

屌 傳盛輸個短馬頭 屌

平常心跑第幾

shit恩真係好好笑

潘狗（唔去）

薛恩又第二

唉 on 撚9

辣臣輸咗個檔

平常心(利) 伏到

薛恩屌 我以為14倍w擺落口

垃圾利

馬po精選又有

傳承又係次撚次落大飛

又輸，屌你老母潘狗做乜

薛二

試閘馬王-平常心

又第二

屌

洩恩癲到
步步贏最後一步輸

哇 好彩係同薛恩鬥壓線

傳盛一跑完7.7 2.1 屌你老母
買時14 2.8

平常心1000 馬王又去左邊

睇返其實個組馬唔強

平常心屌鳩佢

乜撚野平常心

買4隻中曬買得qqp

不嬲只會入q

7.7w

傳承尾個二百米火箭咁撚樣

肥文！！！！！！！！

都預撚左啦

屌 唉左出聲
以為個w有

騎師王莫雷拉

好正路

唔中都要平常心

辣神跑撚死都然唔到，魔狗又想搞灣馬

千年二奶

講真 買完我都睇緊幾時著格

我暈暈地 牙佳你講埋佢

又有

輸撚到平常心

我飛撚左隻無敵勇士要左佢 我而家覺得自己好on9

薜w 想點L 樣
以為個W 應該有，佢又第2

好彩係用薛恩鬥

我忍到最後一兩隻先買
諗緊咁好分

三重彩 傳盛差小小

之前9up講中平常心跑800就停

打劫

出兩次追兩次平常心
頂連個第四都冇

薜二

你個名

潘狗又變返狗 屌你老母

Go please

馬po精選勁到

成績好過上期咁多 咩料

29/3 馬PO精選
1.葵涌精英 (phone in)，P $30.5
2.機臣 (新力必)，叮叮
3.行星夢 (蝦)，W $15，P $10.1
4.都市神話 (貓)，P $16.5
5.團結力量 (金仔)，P $24
6.至尊高陞 (切柒)，W $20.5，P $12
7.辣臣 (bogo)，P $22
8.美麗標緻 (Win神)
9.健快聯盟 (Grealish)
10.錶之智能 (睇書)

W -$34.5，P +$45.1
結餘：+$10.6

仲要食唔到

跑番千二好過

bogo之力

係囉 唔知邊個燈西搞到無p

湛江最醒

10.6

搞撚掂 大大注

同之前隻歡樂從心差唔多

薛二真係唔係講笑
你話佢唔搏又唔係 但隻閪手好似食唔到落隻馬

我了

講個笑話

好運多贏29蚊

二哥唔會買win

王若信炒未

下期可以改下1W3P

2奶命

又4500K

今場我拉了

9win 37第2

8w 37個第2 cls

我望住佢真係諗起李丞責

1W1P，正數Fit到

1,12,13

潘狗死撚咗去邊

邊個冇p 要派

一鋪返本

呢場有隻好野

讚成

今場仲買唔買潘狗

屌你咩好運多贏23蚊

同意，10x1P斷佢

文家良✌️✌️✌️✌️✌️✌️

想買郭能

兩win

gun

上期 WIN 贏喎

全世重心，閃得快益善

又睇中左柒俊

派咗你 睇tg

屌你個閪, 爆出黎

競駿又新馬

咪臭係

邊個估到好運多贏竟然要落返嚟三班

終於中!!!

會唔會有事

唔撚派就收返埋啦屌你老母閪

獨樂樂不如眾樂樂

我真係驚佢其實係彎左

個口就係灣咗 同得勝狗一樣

收到風楊明綸打破頭馬荒
為南莊加好取得季內第4捷

桃花盛？

1 w 3p 都係斷一關

呢場最後機會
對手弱到喊
咁都冇以後唔洗睇

然未2233就咪燃跑啦，仲要跑得咁密，下手你養？

覺得最多都係近
谷草轉田草仲要1400

4,12

btw智力寶呢d西馬想跑第3第4定第5?

最怕直路全面機會推落去無既

美麗甜心

智力寶

肯定冇啦，課閘其實唔好

湛江古古怪怪 覺得要拖

玩具達人@5.4 咩玩法

係咁都好d
最怕就係裡面塞,又要哂多一場比佢

贏硬

以前應該紋風未動咁贏閘

桃花盛當桃花心買

邊條仆街瘋狂抖氣 煩到仆街

D飛好大信心

個個都抖氣咖啦

尋日5點1.3 P，但係隔多左兩日先跳

玩具達人

Peter有喘鳴,尊重下

邊撚度有人會對住個咪噴氣

智力寶1W3P

美麗甜心場場排埋D鳩檔

騎師

peter 係咪講直鏡條重低音撚屌

前一場第四 上場塞咗先輸
總係覺怪怪地

KC好失禮你呀?

25蚊w
閘前起碼要頂住呢個水位 回返上30蚊都係估估下

成撚日抽外檔

何妖贏完金槍冇贏過

課閘真係勁唔開胃

係
王若舜
90年代發霉騎師之一

呢場咁多隻300倍... 狗餅組

爐已收

拿基 3 13

留力冠軍一哩呀

又贏

玩具達人啲飛勁硬

仆街死

怡威好撚勁WO

佢依家仲要117磅都做唔到

個ac俾人hack?

買左

無買佢就跑出嚟
買咗就慢閘 留到最後 三疊 fing到最出 咩都齊

玩具定智力好

老表醒

你燈就走啦

收到風怡威轉跑法放頭食冷P

今場贏硬啦
對手太弱
超咁多，態差都贏，今日個態都唔算差，個身又唔錯

13 11 4

酷比爸

Wow diu得返3場

隻玩具達人好可愛
右前腳係咁踏吓踏吓咁

3 > 10 12 14

唔撚要11?

智力寶輸左好撚多錢 同金匯昇一撚擔擔

落飛了

呢場唔好買

南莊加好有飛到，嚟料！

桃花劫

潘頓去馬

爆
肥鬼

美麗甜心真係落飛

南莊加好

智力寶飛到馬到

冇人信潘？

同何妖共生死

2-6

咁場咁易

牙拉4WIN

屌你老母何澤堯

馬PO兩大燈閪

搞掂

你

好運多贏退役啦屌

唉屌你老母影輸

失控

900場

唔埋欄係咩玩法

唉屌又影輸一場

買place 就中

蔡頭咁遲先郁手

搞撚惦

新力必win神互含啦

部能真係廢

美麗系列又有前冇後...

割撚食屎啦 咁都影輸

屌 隻13號

笨輝又係影輸

莫雷拉咩事, 去邊度學咗嘢返嚟 ?

真係識郁喎, 以前好似未見過咁.

何妖個食屎狗咩事

又話雷神頹既
屌咁又4W

閃得快都閃唔到

日本

Lm

跑到咁撚靚輸個鼻
我屌你老母

好撚垃圾
咁多日剩係識贏隻六十

個個都話6win喎

雷神騎王未

今日買兩場雷狗都輸 但佢4w

屌你老母今日已經買中4隻第4

波利蛇咪話阿拉最少3win

雷閪/潘狗：多謝哂

麻煩啦
好運多贏彎又彎唔哂
要變3344既西馬系列了

迷拉又走返出黎

屌 買咗4w 12p

閃得快係咪要跑1800up

撚馬迷姐

2隻都中

莫雷拉（去馬）

楊明撚真係好柒廢

馬PO精選係咪又勁中

咁都輸

割撚永遠第二

佢老母
拖左1 13拖 4 6 12

迷拉大佬波利

咁都影輸 呢個位都輸 接受唔到

新力x啲燈力勁到燈埋我嗰隻

早d退休啦條垃圾

騎師問題

仆街揀左1膽

Yes
勁中3隻2倍幾內win

傻西

咪撚賴啦你

都唔洗影相 睇慢鏡都知輸左啦

勁啦

10疊轉彎

應該要

何妖真係好似冇埋過欄

有無波叔尾個口孖寶大船

29/3 馬PO精選
1.葵涌精英 (phone in)，P $30.5
2.機臣 (新力必)，叮
3.行星夢 (蝦)，W $15，P $10.1
4.都市神話 (貓)，P $16.5
5.團結力量 (金仔)，P $24
6.至尊高陞 (切柒)，W $20.5，P $12
7.辣臣 (bogo)，P $22
8.美麗標緻 (Win神)，叮
9.健快聯盟 (Grealish)
10.錶之智能 (睇書)

$10 WP長追表
W -$44.5，P +$35.1
結餘：-$9.4

轉數高單棍p

聽日有得叫多籠粉果

潘唔差在死多隻健快聯盟

尾場三寶 冇人信？

轉數高

楊明撚係咪比莎拉飛左？

呢場5倍加碟蝦餃得5得

25蚊健快聯盟 點落到手

撻勁耐先撻得著

燒黃紙

見佢直路落腳勁慢，逐D逐D咁Dum上去

你就想
得返4倍
開閘前3倍

買不gay好過la

暫時落唔到手燒

莎拉大唔大食

今日肯定唔同咗, 依家打鞭個身都識得一下一下咁 un 住推隻馬,

以前淨係伏係到打鞭.

又乞衣兜攞飯食

打左手鞭好過啦 轉乜撚野鞭

寧願再買細注啲 買威進駒

史卓瘋(去馬)

威進駒派錢派得好緊要....

哭𠹌左

好撚憎閪拉！J2班撚樣迷拉迷到痴晒線

黎水gel

呢隻上場有追勢, 但何妖呢其實係痴撚左線

何妖自從塞死咗隻廣陵王同埋60，友誼至好都係拉出外檔贏之後，基本上佢跑親咩馬都係同一個跑法

吐血死

下場應該唔轉人
唔該佢醒醒定定

彩櫻巴打，第7場跟你6-8

駁佢縮埋尾爆一段
突分賽 細No.點都有啲級數

麻友場場大外檔真係想喊

又到左賭kc既時候

呢隻想等潘騎先買

同路啦呢隻要潘先贏到

贏到我話知佢shit恩閪手定割撚分韁

雷公又出

馬會都反麻

智愛2x1左落健快

健快聯盟 1600 133輸比咩馬

@睇書要靜

馬友風王者

你今場買咩 參考下

今場唔買快益善，唔好話自己識賭馬

何以見得

唔係潘狗騎不了

何妖上場都塞一塞咖其實
今場應該易搵位D

威進狗p都有13倍

1600本身都冇form

潘狗騎都一，何騎親連p都無

25蚊 暈暈地

依隻駁P多

allin咗安承
利申 迷韋達

無事既

唔要 真係無feel

過關叫緊

本身想打多注單頭

但無3倍唔抵

呢場幾隻對手我上次全部賭開

呢組高水準黎

痾尿注
乜水乜水

20幾蚊真係超賣 呢場好幾隻有機會贏

跟開冇理由唔跟

指定第2

真係 佢係有班 又好檔 但賣到廿幾蚊
你過緊關就唔好補單頭

熱Q

不gay

波叔孖寶又係熱到痴線

點賭

隻4話佢今日心情幾靚 應該會贏

係咁登

動物傳心師

繽紛遊戲準備落大飛

嬪紛遊戲pls

無心睡眠

阿拉幫十三對上一隻贏馬已經承你所願

7 9 點睇

嘜誰嘜誰

pq

9輸

帶榮來

潘頓一場神一場人

美麗滿紛

買韋達會發達

田狗著親燈好似未上過名

太冷唔似

隻隻都想要

@寶高
今場迷泥

陳蛇寶藏同田雞14檔邊個力場大d

乜水乜水

幸福笑容

摩

7-13-8

2p

薛恩又黎

有p

轉數高內欄真係有？

契哥契弟又串q

Q膽

隻2咩事呀

dllm又輸

轉數高洗唔洗咁重飛.....

我屌你老母8倍入手得番3倍

我頓
差啲心臟病

郭能你唔識跑馬就返鄉下啦

中

6號騎師個騎姿

same

嘩屌你老母落飛全部有

GOALLLLL

屌你老母比狗賭

屌你 我頓係咪想嚇撚死我

見親潘zip內欄都好驚

Goalll

安承

弱智到喊
唔頂田雞結果拖到好後

精選勁中

2隻啡燈入晒黎, 痴撚線

佢走入去我以為佢唔撚去

不過我都講呢場真係要發揮得好尺寸先贏

點解會咁架柒俊..............

收錢仲屌。。。 cls
隻1 1600 唔到

屌你 我單W 披都無補
嚇到仆街

屌 不gay 輸個鼻

屌一屌前面馬屎忽咪有位

輸能左20k比潘 allin執返條命

4重有冇？

郭能可唔可以影贏一次

太易玩了

屌啦星 買咗健快聯盟拖佢
隻不羈的風咁fit加靚檔都可以冇p

無9

落飛跑二三，中都無味

講真 好彩入面有位
佢拎出嚟輸咗了

屌你老母 全日中得一隻轉數高

冇

蔡頭假希望

shit 恩真係睇到一額汗, 屌你左穿右插

有冇人可以話我知佢跑緊乜

佢內欄塞多過得
多數fing出去就易gel d

啡格兩隻都有

呢隻打機同你講左 20蚊W都要買

繽紛遊戲都有

呢隻一定去
又係黃金機會

買左少少

講個笑話
錶之皇者1檔，泥水轉灣9叠

潘騎王呀唔該 買能左6k

有冇人識？

2-6位置q打到

中Q 都冇用 另外買左1 豬4

我買左唔少

明明出閘最快 跑跑下可以二疊六七位死位

真係唔知做乜

Q都19倍

輸比2

轉數高要拎幾多次第3

泥水1檔都可以fing到最出

收到風貓蛇今日羊左50k

田雞騎到成隻馬嬲咁

黃紙

無

我見2.7都補左3k單頭落去

利申我買馬友冠

但轉灣望到隻錶之皇者1檔fing到最出真心笑出來

2慢即包尾都有第三 on9到

一樣

跑咁密都仲入到p算係咁

燒到黃紙了

唉換個黃俊上去騎冇咁嬲

有時真係唔係想踩自己友，但真係想知佢做緊乜

好難有突5分1600
升班唔夠跑

第一次叫三寶糊
好緊張

要係條欄抽下抽下抽番出去其實都唔易

又贏幾多

俾泥水地址黎 斬死佢

我無你咁多 但都接近2000

買左p 唔知騎緊乜春 一轉灣連影都冇 叫都廢事叫

派未

4 6 2 複式先有？

成日覺得佢田草唔夠
係咪谷草無賽程

1檔包尾

真 仲要開頭包尾

Ok

今場有形勢，雖然14檔但可放可追，加上上口孖寶打晒飛，唔係唔買呀

突分真係細No.好啲

Useless la
Jumped

雖然鬥last柒 但田雞14檔出閘跟到前二疊要讚

今日+4000

轉彎飛到最出

韋小寶

垃圾騎師
1檔可以握手位返黎

補充返 上個月包頭

你3膽要3隻上哂名先得

多謝部能囉

我潘準備反cup騎豬

冇諗過搵位，轉灣西出去果段跑多100米

早日戒賭啦ching

鑽得勁

唔派講唔通

上個月輸死

最合拍

我地計今個月

潘狗真係去馬一個樣唔去一個樣
屌你今日Paul So去馬騎得幾醒神 肥鬼沈集成個兩場唔知騎乜撚

收梗錢

原來贏

莫雷個p派錢？

其實要退既係佢唔係大師兄

Jumped

明明記得係1檔，見佢轉彎響最出，即刻望一望個排位表

不羈的風咁都冇p真係唔服氣郭能正仆街

莫今場有p

馬po收爐終於大勝

刷新下個死人戶口 有咪中囉 問問問

29/3 馬PO精選
1.葵涌精英 (phone in)，P $30.5
2.機臣 (新力必)，叮
3.行星夢 (蝦)，W $15，P $10.1
4.都市神話 (貓)，P $16.5
5.團結力量 (金仔)，P $24
6.至尊高陞 (切柒)，W $20.5，P $12
7.辣臣 (bogo)，P $22
8.美麗標緻 (Win神)，叮
9.健快聯盟 (Grealish)，W $27，P $14.5
10.錶之智能 (睇書)

$10 WP長追表
W -$27.5，P +$39.6
結餘：+$12.1

妙算達人

蔡俊必又開始燈啲新星

5 7 Q點輸

今日勁能到 當燈賭包撚哂頭啦

好緊張，我守尾關

睇書巴 守尾門

D馬假嫁大熱拖2啡格

條傻鳩守尾門

田雞二疊 泥水九疊

明駿之星

知邊個燈啦

你冇就要含Win神

比你害死 你中我都考慮跟

我對賽馬意興闌珊

等我搞串下個場先

好似都幾大機會冇

勁中

又黎田雞食尾糊

下次認真啲揀馬sor

飛依隻

希望錶之智能無P

馬po三恥

轉數高都係上口孖寶打晒飛，我買左2-6 qqp單棍

加洲姨丈

外圍急電

黎海榮係咪現時最廢騎師

車前倒後，重注位置，好傷

今日Paul so馬房手足發達啦

陳蛇先係

1檔9疊

對賽馬意興闌珊

G1騎手
尊重啦

買少隻

真

屌你老母黎水陳蛇

起碼識一放到底

5號sure win
5-3 6

潘狗可唔可以成功收閪拉皮

馬會岩岩壞左 買到第7-10場 有無人買左

無人要12？

仲有楊明綸

莫 5win ok?

場場精彩當時時精彩咁買

南莊加好都執左3win

企硬!

賭馬真係有劇本 明明雷手馬唔勁過潘好多 開飛已經1.6
跟進潘D牌面馬又真係P都無

1200米版

時時精綵係呢組跑1200輸撚左啦

r10 5,12

潘狗呢場都有機

縮程賺級數

點會唔勁好多
唔係計埋好運多贏下話

跟都跟唔撚到

5w有3w靠佢

最合拍會唔會撚狗架

識騎salad就夠

雷下半場咁廢 跑到第4/5場賠率都仲係 1.8 vs 1.9 好似預先知道潘之後兩場無影咁

明駿之星係咪未夠班

你覺得佢係咩位置跑

唔撚都未必贏到

我覺得係

尾場1 7 8 12搏冷

韋小寶打落去麻麻喎

賭波馬去咗邊

勝在有雷神
唔夠班都變夠

咁搶口 輸到傻左？

小心火車 佢騎牙蔡啲冷馬成日搞事

平海

最合拍伏到爆，睇又唔夠隻1號放，準備全程外遊

14 淋地特佳

傑彩

好搶口

智力寶同激賞都隔左好耐再落草地跳
前面果隻就贏左

激賞有級數

極速駿馬會搶
守3 4位好過

睇佢個時間對比 絕對唔夠班
但未甩過place 除左上場
有埋雷神點都要拖

告東尼初出打疊贏我報ICAC

[南莊之歌南莊瑞寶] 四月一日沙田夜泥八場賽日討論區I

open定

你3膽點中

LM

底出姨丈

谷草馬收番埋啦

【啪啪啪~】蔡俊佳又中三T 呢次派到95萬！

又中

唯一驚係有p都係3班賽 唔知係唔係真係未夠班

激賞仲衰過明駿

你望乜嘢啫 嗰個位你局頂㗎喎

守3,4位 直路應該過哂

淒涼佬斷纜喇掛

開心好玩

唔洗fill左佢都中

迷方個班

每場5隻咁買 成本大約幾多

上季跑田草都好好架

吉金寶假野 呢隻真

成日中真係有啲料

10x10x10 十蚊條就一皮?

上場搵個發霉既騎..

好過fill左佢丫

場場真係落飛

R5隻膽無咗都叫中, on99

星期二12點㩒下先

何君堯收皮？

何妖隻馬應該贏了

錶之智能咁樣比我搞一搞

最後通碟!

反佳既仲有咩好講？

難少少

本身都唔得

要一皮
三T無得2蚊注

3號d飛

邊個打到最合拍大熱

屌想買100蚊西拉禁左1000蚊
Ifc見

重手左

有 夠一百定唔知二百就有得兩蚊

屌佢1唔放

風

番頓

5WIN cls

中埋

...

我拉駛唔駛咁撚屈

田泰安撞撚完未

痴線強組贏甩

lm

以後唔反拉了

認輸戒賭
d熱門馬跑到

痴撚線

雷神

韋小寶想點？出閘慢撞一下
直路踩行又撞一行

隻1快閘都唔放

綠格

沙田千二強組贏甩

一日0分一日5w

反雷既人去左邊

雷神勁到

當我求下你...

韋小寶去左邊

痴撚線明駿之星贏甩
你同我講星期三唔係跑假?

假到, 可以埋到內欄

明駿之星贏韋小寶，田雞88

好撚假

屌你啲熱門

痴線咁勁

韋小寶同最合拍

我雷

比蔡仔撞

明駿之星贏甩..

明跑假 呃一筆

雷狗

田草都贏到甩哂
戒賭算

隻1 唔放

屌 錶之仔比人拋甩

全部唔要就跑出黎，買左就冇份。雷拉返日本騎啦

含啦番頓田雞

雷神 蔡約翰 12倍

潘頓騎都冇騎過 入直路就企起身

明駿之星都贏甩

收工
點撚賭呢D馬
明駿可以贏到咁
駛撚係谷草咁撚辛苦贏百萬挑戰

又中假馬

痴線 谷草過田草 都贏咁多
呢班仲要二班算係強組
仲未計佢之前喺谷草搏咗咁多鋪
而家呀蔡幾多win 回本輝幾多win

最合拍人馬都中武肺

我地雷粉又可以上水

何澤堯識唔撚識騎啊屌

明駿田都贏

我真係on9 8，9，10場 買獨贏位置過關3x4 唔知1定2蚊注 但冇買3寶

假撚到

頭先輸幾多安承
攞返d錢呀

投降真係

韋小寶跳閘 針

明駿可以贏幾個馬位, 日日尾場都跑假, 我屌你老母

有撚病

咸成呢排鬼得好緊要

牙蔡俾咩隻馬食

韋小寶p都無

以為快步速，結果又冇

暈咗啦 我錶之WP
肯定前面放得好撚慢啦 下話

全部讓路比明駿埋欄
點賭

埋單-5k 假馬好假 心淡

仆街舞士精神又唔見你騎到咁醒

韋小寶=全音階

報

0

蔡頭唔比田雞出自己跑第二

蔡約翰 嚟喇！

1:09.31

覺得自己好on9
買完又唔信

馬場大龍鳳

韋小寶終於可以換人

乛
屌你田雞

+800

蔡明紹痴撚線 一野撞左韋小寶入箱

場場精子上場唔係符碌
二班一定夠做

垃圾倉屌佢老母
釘鳩佢牌啦

+4400

末段潘頓Hae 到，百勝龍又係，何妖肉緊d會有第四

隻1有欄唔要 讓場場

原來明駿舊年田1200淨係輸比金槍60

你咁ON9點贏大錢

你望不gay的風盲知啦,收到Order要讓比人埋,屌佢老母

真係好撚癲，谷草百萬挑戰盃贏得咁辛苦
升班田草贏甩，仲要落飛

派我未

屌蔡頭啦

貓蛇

唔放都有既

屌你老母莫雷拉還番舞士精神d錢俾我

比番蔡頭啦

買一隻wp今日收工

死告狗, 抵撚死啦屌你老母臭閪,

lm了真的

所以又啡格Q

扑中拉姑都唔夠cover高松宮條數

又啡格q

上個月包頭

隻錶走勢好過韋小寶爭贏左

屌佢老母何姣望撚住入面hea撚到

買咗w，牙豐騎得好好了

根本唔夢幻都做到夢幻形勢黎
下場再出避算

輸錢報數區
-$1500

拎位拎得靚
拎唔到欄點贏

一上嗰下 撞返小寶入去

莫雷拉

SHIT恩條狗樣之前跑咩

福蛇+4500k

百勝龍可唔可以換人？

今日係咪有人講過雷狗下半場全部廢馬

馬仔+600

笑撚死我咩屌你老母潘狗
好撚驚贏咁又唔放頭直路騎都唔騎下 仲要落大飛昆9人 仆街死啦騎練一齊

係幾勁 我5-7Q都係預7贏

隻姨丈跟返前少少隻明駿都冇欄啦

潘狗：多謝田雞

真係唔夠呢班人賭
都痴線

點解係都要當呢隻馬就係識跑馬地
上季田草真心唔差
不過睇返時間係有d慢 1分9幾

廢馬都無用啦,場場都天然形勢,三隻熱門後面睇風景

9檔輕鬆埋欄

等睇今晚賽後你點睇

蔡明紹哩下一定要停賽啦 仆你個街

係 wfh gel潘

-6200

請教下 無乜人掟出去點解既

連續兩次沙田尾場都跑假馬

+$3350

跑假囉

最合拍放都唔會明駿贏啦

派？

馬po又失控

好明顯沈集成同潘頓夾撚埋
兩隻馬扮哂肉緊咁又操又剩 出賽跑都唔跑下 賭錢唔好賭得咁明顯啦仆街

派?

綠格W 啡格Q 知咩事啦

潘仲要做埋啦啦隊

最合拍跑到好似試閘咁 屌佢老母

阿豐搏架，大潘何妖就係外面睇跑馬

潘狗尾場真係例撚狗

上星期假好多

一出閘又留 又撚狗

今日賭6個鍾贏$100
時薪 $16.6 最低工資都無

一早話咗最合拍點跑都死點解仲係咁多傻9中個頭埋去

出閘唔放 我都知
見埋1唔埋欄
我都估到

有錢贏仲想點

買好多？

我貼錢返工

場場精綵上場都有買 今場唔夠信念

我都係5，7q
隻5最後幾步個感覺就算爭贏個位都未必有披

個個贏錢，又得我輸.....

$12,300

真
個個問 我個個都答放唔到

明俾明駿贏架喎
隻1做乜撚

-500

大佬
最合拍11檔全程3疊遊馬河
人地9檔實黃金包廂

韋小寶慢閘 last 300 湧得最勁一刻比人撞返入箱，好撚on9

黃傻快閘唔俾兩步

沙田尾場都係大龍鳳場地，可能而家競賽小組隔離緊無人理

比人一撞個勢都冇晒 其實可以差好遠

我唔好得你幾多

屌你老母跑假都唔好跑得咁明顯

本身唔預佢匿到咁入 一定無位既

下次啦
呢啲馬次次都想搏 今次位就得一個 比錶之爭嬴

潘狗擺明尻跑

屌尾場又俾佢殺晒

係死都唔會要明駿之星
係谷草跑都跑死左
來田草同你講呢場贏你都唔信

9檔慢放埋欄 真係好撚核突

埋單輸5k

開心好玩唔放 最合拍都唔放

仲有之前贏開1400縮返落嚟跑1200做乜？
縮程咪更加難放得出

冇賭佢啦，以為佢照沖上去拉快場馬，all in咗錶之，宜家去ifc

29/3 馬PO精選
1.葵涌精英 (phone in)，P $30.5
2.機臣 (新力必)，叮
3.行星夢 (蝦)，W $15，P $10.1
4.都市神話 (貓)，P $16.5
5.團結力量 (金仔)，P $24
6.至尊高陞 (切柒)，W $20.5，P $12
7.辣臣 (bogo)，P $22
8.美麗標緻 (Win神)，叮
9.健快聯盟 (Grealish)，W $27，P $14.5
10.錶之智能 (睇書)，P $20

$10 WP長追表
W -$27.5，P +$39.6
總結：+$12.1

啊方生而家啲馬好難玩啊

蔡咁既陣都3win

太被動呢啲馬

會上名囉 但贏幾個馬位就真係講唔通

我都輸到仆係度
呢度得某會員先贏錢

收手啦各位，買堆動物，不羈同韋小寶都只係買位置都可以唔見12雞～買堆牛熊末日輪都可能賺一百幾十萬，馬得1.x仲要眼冤

-100

原來又著晒格 其他練馬師羊晒 得馬迷賭仔輸

要4個4個咁jump

痴撚線谷轉田贏甩你兩個幾馬位 仲要對住呢炸1200常客 你話唔係假邊個信

第八場fill左佢

10場馬 3場啡格q 3場綠格q 2場紅格q 點解你班撚樣仲咁鐘意賭馬

不過呢隻馬沙田千二未甩過P

呢排田草尾場係咪興做比牙街嬴

有3win唔奇
係估唔到會係弱智寶同明駿

輸死賽績派

你叫我揀呢場揀10次都未必輪到明駿
所以我係冇參與嘅

又破戒要咗田雞

下次潘狗幫你報仇

9檔埋欄 1號2檔唔頂

同14檔埋二疊生位,6檔二疊死位,1檔入直路九疊如出一轍

都係弱智

你買中呢隻冇計啦
事前唔少人話咗唔得

臨尾雷神同潘狗 揀左潘狗

姨丈最合拍唔跟前
賭佢老母咩

總結: 全班戲子

都估撚到會係跑假 但無唸過咁撚假

Blacklist 拿蛇神仙fans

韋小寶好難飛既

啡格Q
牙街田草尾場係咪有特權

神同狗都唔識揀

呢場無買 買左騎王 本身都唔預呢場贏到 起碼放頭跑啦而家都無騎過

六環場次pace 6x1
第8場fill左佢 都係140

總結潘狗仆街死
連續兩星期尾場都唔撚放

做都做得好睇d啦 肉酸到

fill咗佢都中唔到六環喎

閉門跑 是但啦

弱智寶都合理，始終弱組，隻明駿真係驗腦都搞唔掂，個馬主好想j百萬挑戰盃？

可以買p過關

有兩位要出局了

潘頓 沉集成仲想撚狗撚到幾時

屌你老母

所以留返俾老母賭
呢排啲尾場避一避先

黃袍

沈狗全日淨係去隻行星夢

去馬就呀拉
賭馬就潘狗

沉集成正仆街

佢哋兩個要互含

叮

唔明雷神咁搏做乜
比人鸁下丫嘛
自己都贏左900場重唔夠

依家扣緊喉 嘔緊啲粉果出嚟

9檔馬可以咁快入內檔
跟住黃金包廂
成場馬係度做乜
啡格Q又EASY JOB
真係搵你賭

睇番重播 蔡頭果下真係危險駕駛 撞到田雞手都縮埋
停硬賽

加州議長 明駿之星 =開心好玩 翡翠精選

馬場真係好多大畜生

屌贏咗又話咁搏做乜
輸咗又話跑假
你叫人贏定輸好呀

粒花生記得俾WIN 神 HO

上星期三咪俾比人贏

顏射佢

尾場癲撚過開心好玩
呢場馬求其抽 5 6隻唔會差過明駿之星啦

下個賽日咪調返轉

幾日前0分
今日60分
點撚樣賭

唔係幫中既含？

想你派

比狗賭

小賭怡情 未有資格派

反底劇本 有信心買落去就收錢
反省緊點解無信心

明駿之星話晒上季都贏過2次
做腳都好正常 未到唔會拖啦
仲要忠心到未甩place咁濟
話個時間有d慢反而合理d

英雄所見略同 係咁講佢實有p 點知win埋

你要埋我嗰份

我100$ win p

阿蔡d勤工獎馬好癲
跑極都有
駿明珍寶，運財童子，飛霞

頭9場輸一千
尾場反cup 四千
雷狗

本身有十幾廿倍

條Q 買果陣55倍

好撚頭暈

this is 蔡約翰

我買個陣78